有冇人喺31m執到黑色AirPod pro

大概喺2105分左右 由葵芳番石籬
喺下層唔小心跌咗
好想搵返

推

...

去先達搵啦

打電話去巴士公司問？
去總站問？

問咗了
喺總站報咗失了

樓主好多耳屎

點搵？

Push

唔該..

唉

推..

加油樓主希望你搵到

去石離fb問吓

難啲..
我冇連過find my iphone..

只可以心靈上支持你

係咪都難啲搵到了

十連

唉..

push

應該比人執咗

坐返班車
唔見個耳機了

執到可唔可以比返我..

唉...

請問黑色airpods pro 邊到買？
執到都唔比返你啦
去拍賣！
全球得一個

55

我憑自己實力執到
點解要還比你

躝啦屌你老

白色airpods 就有

聽朝會搭 幫你𥄫下有冇

成車連登仔 ？

算把喇

頭先搭咗班車了
見唔到有
應該比人執咗
多謝你

黑色AirPod pro